覺唔覺又窮又柒嘅人係社會嘅地底泥

完全係垃圾嚟毫無價值
活埋喺堆填區都嫌嘥位
應該用焚化爐燒咗佢哋就啱

btw, 唔使話我係 ，我靚仔兼住海景私樓

對唔住囉

Hi, 我係社會地底泥

小心回力鏢打返自己

唔驚！

柒同窮都係相對

所以樓豬